因時制宜，聽日咪塞住，出理大救人為先

要救手足，救到佢哋先可以同支共鬥長命

之後再慢慢折磨支共

支那瘟疫，去日不遠

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

推

推 救人要緊 黨鐵都要照搭

推 救人要緊

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

真心唔好塞住，一來要救人，二來要手足接力佐敦，三來要上班族和理非頂一頂

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！